［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

【香港設計產業工會 籌委會x 團隊】
攜手開發香港人的聯署網站

本團隊希望透過此測試網站，在聯署人數之外，還以真切的留言，以真實聲音支持抗爭，將全香港市民的心聲傳達給前線醫護。快啲入去聯署支持同share比朋友啦：

聯署聲明如下：

聲援前線醫護人員罷工救港

香港政府庸碌無能，視人命如草芥，怠忽防疫，連日來道德綁架前線醫護人員，不但將其置於險地，更漠視整個香港的安危。

「上醫醫國，其次疾人」，今日醫管局員工陣線決議罷工救港，力求對政府施壓，逼其作出更全面有力的防疫措施，及為醫護人員提供充足的設備與保障。前線醫護人員相信，不能從源頭防疫，香港社會只會耗費大量人力物力於抗疫之上，加劇本港醫療系統的負擔，有害無利。

前線醫護人員的工業行動，乃萬不得已。他們的決定，乃出自對廣大市民的愛護與責任心。身為香港人，我等決心與前線醫護共同進退，齊上齊落。我們謹此聯署聲明，無條件支持及聲援前線醫護人員的一切工業行動。聲援之外，我們亦會注意個人衛生，戴口罩、勤洗手，務求減低生病風險，免令前線醫護人員百上加斤。

醫護罷工救港，我們齊上齊落。

二零二零年二月一日

個idea 幾得意
好香港Mode

十連推！！！

P牌仔學人推post?

推

幫你推

幫你十推佢老母

盡咗力

Push

幫你九推佢老母

幫你八推佢老母

幫你七推佢老母

幫你六推佢老母

幫你五推佢老母

幫你四推佢老母

幫你三推佢老母

幫你二推佢老母

幫你一推佢老母

push

好得意

好靚

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

個介面好似做得好急

設計師爭氣arrrrrrrrrrrrrrrr

萬分感激！！！

都真係急嘅下次做得再好啲

感謝連豬一號

不過我幾鍾意Lennon wall 個idea

多謝你！！！！

幫推

1

2

3

4

5

6

7

推推推推推推推推推推

8

9

10

呢張圖有啲料到!

多謝所有香港醫護 香港人與醫護同行

網上lennon wall叫啲撕紙狗情何以堪

希望除咗聯署，仲可以分享大家嘅心聲鼓勵同支持前線嘅醫護人員，雖然做到嘅嘢好少

可以當文宣用

冇嘢好講

share去醫護工會班醫護前線先睇到㗎嘛

Pish

不過啲字大大細細擺埋一齊有少少難讀

頭先ching 話有D急
之後應該有完成版掛

支持,

入去貼咗連儂紙

多謝大家，跪求share,亦都鼓勵大家支持醫護罷工

好我哋努力調整下💪🏿💪🏿💪🏿

posh

有啲期待
希望遲啲有多啲function可以玩tim
多謝手足

要向支那網軍偷師了

臨訓前再輕輕一推

出征

支持

推
支持醫護

Mr. Siu: "跪求大家討論 全民支持醫護“你唔封我封”大行動"

推唔郁

支持醫護罷工！

簽既人數 仲少過醫護投票
不如唔好搵p牌開呢啲post la

上唔到熱門 冇用

She can show sincerity for HK people by quitting the job and letting go those lofty pensions if Lam decides not to shut down the border properly according to what HK people have requested!

P牌都上到熱門架

補充
但要多少少人推咁解

但好明顯唔work

已簽，順便推埋

樓主係咪放棄左

訓醒又推一推

推吖推吖推吖

推郁佢呀～

俾少少力呀～

推爆佢推爆佢

要2-3個人20-30分鐘不斷推先有成效

推到俾醫護睇到～

推post專員

借少少位

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

支持醫護！

醫護加油

辛苦哂！我覺得概念幾好，又可以收集到意見，又可以表態。團隊加油💪🏻醫護加油💪🏻

準備好 探熱針未?
係時候發燒自我隔離啦

幫手推
大家記得快啲簽

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

(直播緊)林鄭拒出席醫護罷工談判 醫管局員工陣線開記招交代詳情

今日三罷 做下文宣同簽名啦

加油呀